## Тестовое задание: бинарный классификатор

### Архитектура
В пуликации [Learning to Compare Image Patches via Convolutional Neural Networks Sergey Zagoruyko, Nikos Komodakis](https://arxiv.org/pdf/1504.03641.pdf) описывается похожая задача 
сравнения пар фрагментов изображений. В связи с этим можно использовать ее результаты для выбора архитектуры сети. В качестве основной архитектуры бала выбрана CNN и использовался прием 2-channel: 
стекаем 2 изображения в вектор глубины 2\*n (n - глубина изображения) и подаем на вход сети. Сети, использующие данный прием показывают наилучший результат. Также этот способ удобен в применении, 
т.к. позволяет работать с парами изображений как с одним и пробовать различные архитектуры сеток.<br>
Наиболее результативной оказалась обычная CNN-архитектура (2x Conv-MaxPool). Это можно объяснить тем, что в данном случае имееются пары изображений малого размера (16х16px) и 
2-stream архитектура, предназначенная для сравнения центральных и крайних областей изображения, является оверхедом.  
 
### Результаты
* 2-channel-2-stream: Test F1 = 0.937751295838783
* 2-channel-CNN: Test F1 = 0.9829199659708134